十年股災嚟啦！走鬼啊！！！

星期一鬥快沽貨！沽得快好世界！
一股不留！

7月沽晒，而家沽遲唔遲d ?

聽日繼續沽

又話一股不留，但又有得聽日沽